突發高鐵運左好多解放軍出黎

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

Pish

請自行判斷 我就㩒上一頁

磨牙

條片一年出現一次

唔洗睇 負皮都唔洗 直接上一頁

係米見到有頭髮就打果班？

龍岩係福建
你老母比狗屌

黎囉

你食撚屎啦 執咗5毛未？

[h3]負皮 上一頁[/h3]

你早D訓啦過街老鼠